/*
 * Babel : Converter ( Transpilar )  código React para um código que o browser entenda
 * Webpack : Pra cada tipo de arquivo ( .js, .css, .png ) eu vou converter o código de uma maneira diferente
 * Loaders : babel-loader, css-loader ( usado pelo webpack )
 *
 *
*/


~~~
yarn add @babel/core @babel/preset-env @babel/preset-react webpack webpack-cli
~~~
~~~
yarn add @babel/cli
~~~
~~~
yarn add babel-loader
~~~


yarn babel src/index.js --out-file public/bundle.js


yarn webpack --mode development

yarn add webpack-dev-server -D

yarn webpack-dev-server --mode development